點解AIDS斷唔到尾？

其實只要全世界人都做全民檢測
有AIDS就要有限制，例如限制患者只可同患者有性生活等等
就可以啦

AIDS=hiv病毒

75%酒精可以殺死病毒

理論上一邊換血一邊打酒精入血

可以徹底消滅病毒

而家有技術做到
中HIV 都可以有性生活同有小朋友

好像很有道理
咁攞咗AIDS健康碼咪可以瘋狂無套中出囉

但你咁講係會傳染比人嘛

係有道理㗎

唔會 先畀你有小朋友啫

應該控製到

或者用人工授精方式

其實依家啲藥已經好勁，keep住食藥會做到u=u, 即係連血液都check唔到hiv

姐係當你啲血有5公升

你要打3.75公升嘅absolute ethanol入去
先有75%

用下腦啦連登閪

答案係李斯呀

條撚樣尻UP

依家食藥可以將HIV load 降到測唔到嘅level，去到嗰個level基本上唔會傳俾性伴侶

好撚醒好撚認真

堅唔堅呀 計清楚好wo

計我話禿頭先係世紀絕症

植髮

我22歲已經開始植髮

鏟晒啲頭髮咪唔驚甩頭髮囉

唔止頭髮甩
下面海膽都甩毛

無撚用
禿既地方太多植髮都無撚用

唔撚係啊
而家仲好自然

Hiv有hiv 1 同 hiv2 ，如果交叉感染會幾麻煩

其實如果成個頭都光晒
一個毛囊都冇的話仲植唔植到？

鏟晒佢
連肛毛都剃埋

你做乜鳩？

無,玩撚完

未試過咁樣

係咩
唔係話有健康碼乜都做得咩

驚唔驚繼續甩頭髮變撚左河童?

錯,雄性荷爾蒙太多
但食完藥,抑制左,就變成硬唔起,你揀.....
要頭髮定要硬

宜家只要每日食藥就一定唔會傳染

你覺得你自己地中海仲有無可能溝到女?

啲數好計得吓 得唔得㗎

下屆達爾文獎得主

諾貝爾獎得主

整個健康碼 吉入去之前嘟一嘟

其實大把長期性疾病重恐怖過hiv, 連食藥都control唔到

係打15公升啊，數學教授

開喺上班台，你做雞？

性病的出現搞到人類唔敢亂扑嘢

有料

樓主派緊膠
認真討論 HIV已經唔再係以前嘅絕症
不過驗身同用套都好重要

植撚毛囉，當電完髮

其實有U=U

因為AIDS真的太犀利 嚇窒你~

未見過咁撚醒既巴打

手術成功，病人過咗身

但係咪要食成世

唔食就抑制唔到HIV

silly

唔會 而家隔斷技術都好成熟
衰在窗口期好長未必檢測到掛 鳩估

醒撚到OMG

其實你刷哂佢反而會溝到女,地中海太樣衰

畀個正皮你

因為吾想你斷，條友發佈完好似就失蹤左

數學0分

你最撚醒啦傻閪

Magic Johnson 係唔係已經好返?

HIV 基因可以以嵌入人類細胞基因以provirus形式存在 避開免疫系統隨細胞分裂繁殖

香港腳都要健康碼傳染性咁高

你無撚on9啦

得黑警，大陸人先用xx閪鬧人

食住藥可以去到不可檢測嘅程度，咁樣就算血液都傳染唔到。

而家仲有事前藥（PrEP)。有啲人日日食住，不過幾貴下。出去玩冇套都唔怕有愛滋，係怕有其他性病姐。

咪講緊出年可以醫好囉
武廢個基因排序同HIV好似
生產商話可以順手整埋HIV新藥
起碼有廿幾間話造到

咪撚顛好無
唔好以為雙方都有aids 就可以扑野無事
雙方aids 嘅細菌加埋又會唔同咗的
可能會再嚴重咗

到時又要召喚潮文

有aids抗體係咪幸福賓州？

屌笑撚死 ，數學咁差仲要教人

雞同雞蟲有HIV健康碼，可環保中出，大大提升GDP.

因為有得消毒就會諗起李斯得林
而華人社會叫4字人名習慣叫頭兩個字
例如林鄭月娥叫做林鄭

所以答案就係李斯

計錯數呀 計過啦 記得寫式呀

係囉，中疱疹傳染性仲高

消滅宿主都係一個方法

係連登仔就一啖飲返5公升酒精啦

連登仔100%避孕 零性病

根據「Cap. 戇狗狗G」，所有人要強制戴套出街

同高血壓差唔多，一日食一粒藥

學武漢 直接火化

唔知你指派膠係斷尾定係生bb

記憶中係斷唔到尾但係可以生，google完fced

白虎

但樓主係認真㗎

消滅個病人

開既時候明明係吹水台

報告長官
病人已經被徹底消滅

直接送去殯議館咪得囉
搞咁多野做咩

將個病毒數壓到檢測唔到就傳唔到比人

樓主幫個女改到名未

改咗喇師兄有心

香港出左個諾貝爾獎得主

我想問驗測唔到係咪等於傳染唔到

認真答返你 係
上面講嘅 U=U（Undetectable = Untransmittable）就係依樣嘢

只要Keep著每日食藥將病毒量壓到檢測唔到
咁病毒量亦都會低到唔會傳染

北韓既標靶治療